我正式宣佈 聽日起日日出街玩

我覺得貪生怕死既人根本冇資格講欖炒
最好全港大爆發 數據顯示 反正死果批只係班廢老
就算我有後遺症都唔撚care 唔係咩叫攬炒啊？
點解泰國人可以個個星期都有遊行但香港唔撚得？

政府唔撚封關 將d責任推撚晒落市民到 喂我呢年咁撚努力抗疫 日日戴罩 街又唔出 frd又冇得見 0確診左咁多次都再爆過 已經完全係政府既責任 點解要我地黎承受呢d非人生活？

再加埋依家有5000蚊誘因 賤命一條 又有得攬炒 何樂而不為？ 仲要好番之後有抗體 唔撚洗擔驚受怕

有冇人有同感

樓主好波

有咩玩？

樓主利害

落街同廢老跳舞做晨操 順便鼓勵佢地一齊party

非假膠 我真心講的

痴線佬😛

係香港人實在行得太慢 鬼佬話齋 it is just a flu
有個鬼佬frd 奶完野 自閉完兩星期好番 醫院都冇去 依家夜夜笙歌 好撚葡萄

有冇人可以即刻駁嘴 我覺得我既論點論證簡直完美

唉屌 好想要你個😛

依家改名冇得入表情咩

group project有free rider就索性一齊爛grade？
咁政府唔做嘢就代表你可以唔做嘢？
記住肺炎係可以二次感染
一次染疫唔代表終生染疫

偷換到你 grp proj 係大家都唔想f 依家我要攬炒 咁全部人f 有咩問題？ 攬炒個結果係大家都喜聞樂見既 而grp proj冇人想f 呢個比喻你真係覺得岩咩
依家我都有做野架喎 做足100分添 點解仲係拎緊c grade?
我做我果份 政府應該要做佢果份 佢唔撚做就一獲熟
再者 二次感染都唔係問題 根本都唔撚怕死 要死一齊死

依家係個free rider 搞到攞f, 你仲咁好心幫佢繼續做project?

無咗好耐😭連冒號都無得用！！！

咁你係咪想搞撚死晒啲醫護？

連登群組

樓主最勁

都就比人炒曬

一日得個幾十單就話咩第四波殺到嚟
屌你老母 打機打上腦咩
我真係未撚驚過